{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140373?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 하이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、予め追加人数がいる場合、ペンションに連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあるとご案内します。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室はお断りしております。払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに違反した場合は払い戻しができません。 入室と退室時間を遵守するよう要請し、客室の内部および周辺施設の損傷を紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償が可能です。 魚や肉の直火方式で焼いたり、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内の喫煙禁止、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。 IPTV/Wi-Fi利用可能で、バーベキュー利用時に20,000ウォンの追加料金が発生、駐車可能です。 周辺にドイツ村、園芸芸術村、タレンイ村、ソムイ庭園、サンサン羊牧場などの観光地があり、ペンションを楽しむのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、予め追加人数がいる場合、ペンションに連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室はお断りしております。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに違反した場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間の遵守や客室の損傷について教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を遵守するよう要請し、客室の内部および周辺施設の損傷を紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉の直火方式で焼いたり、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙や騒ぎをすることはできますか？",
            "answer": "客室内の喫煙禁止、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺にドイツ村、園芸芸術村、タレンイ村、ソムイ庭園、サンサン羊牧場などの観光地があり、ペンションを楽しむのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 489
    }
}